{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601736",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "죽림횟집"
    },
    "text": "竹林刺身屋\\n\n済州西帰浦市西帰浦洞579-3\\n\n済州島西帰浦に位置している\"竹林刺身屋\"は、韓国料理-海鮮料理を提供するレストランです。 当レストランは00:00~24:00まで営業しており、年中無休です。 食堂の内部は無駄なくすっきりとしたインテリアで、お客様に清潔な雰囲気を提供します。 ここでは新鮮な刺身がたっぷり食べられます。 新鮮な刺身用品とともにアワビ粥、寿司、刺身丼など様々なメニューが用意されています。 価格も新鮮な海産物に比べて安く設定されており、多くのグルメが訪れる場所です。 竹林刺身屋は100席収容できるだけに、多くの人に同時に食べさせることができます。 部屋は全部で3つあります。 美味しい刺身をリーズナブルな価格で食べてみたいなら、竹林刺身屋に行ってみましょう！",
    "QA": [
        {
            "question": "竹林刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "竹林刺身屋は済州西帰浦市西帰浦洞579-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "竹林刺身屋は何を提供していますか？",
            "answer": "竹林刺身屋は韓国料理-海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "竹林刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "竹林刺身屋の営業時間は00:00~24:00までです。"
        },
        {
            "question": "竹林刺身屋は何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "はい、竹林刺身屋は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "竹林刺身屋の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "竹林刺身屋の内部は無駄なくすっきりとしたインテリアで、清潔な雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "竹林刺身屋で食べられるメニューは何ですか？",
            "answer": "竹林刺身屋では新鮮な刺身用品とともにアワビ粥、寿司、刺身丼など様々なメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "竹林刺身屋の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "竹林刺身屋の価格は新鮮な海産物に比べて安く設定されています。"
        },
        {
            "question": "竹林刺身屋の収容人数は何人ですか？",
            "answer": "竹林刺身屋は100席収容できます。"
        },
        {
            "question": "竹林刺身屋には何部屋ありますか？",
            "answer": "竹林刺身屋には全部で3つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "竹林刺身屋はリーズナブルな価格で美味しい刺身を食べられる場所ですか？",
            "answer": "はい、竹林刺身屋ではリーズナブルな価格で美味しい刺身を食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 370
    }
}